# Veit.Abra.Model.Annualclearing
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Annualclearingrow&gt;**](Annualclearingrow.md) | Řádky; kolekce BO Řádek ročního zúčtování [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**EmployeeID** | **string** | Zaměstnanec; ID objektu Zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**YearOfClearing** | **int?** | Rok zúčtování [persistentní položka] | [optional] 
**TotalCountOffs** | **double?** | Celkem odpočty [persistentní položka] | [optional] 
**TotalBases** | **double?** | Celkem základ [persistentní položka] | [optional] 
**CalculatedTax** | **double?** | Vypočtená daň před slevou [persistentní položka] | [optional] 
**PaidTax** | **double?** | Zaplacené zálohy [persistentní položka] | [optional] 
**TotalTaxBonus** | **double?** | Vyplacený daňový bonus [persistentní položka] | [optional] 
**TotalTaxAdvantage** | **double?** | Daňové zvýhodnění [persistentní položka] | [optional] 
**TransferredID** | **string** | Přeneseno do ML; ID objektu Mzdový list souhrnný [persistentní položka] | [optional] 
**TaxBaseRounding** | **int?** | Zaok.základu [persistentní položka] | [optional] 
**TaxRounding** | **int?** | Zaok.daně [persistentní položka] | [optional] 
**Dirty** | **bool?** | Cizí doklad [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfClosingDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum uzavření [persistentní položka] | [optional] 
**TotalTaxDiscount** | **double?** | Sleva na dani [persistentní položka] | [optional] 
**IgnoreMinimum** | **bool?** | Ignoruj minimum [persistentní položka] | [optional] 
**TransferredAsText** | **string** | Přeneseno do ML | [optional] 
**DecreasedTaxBase** | **double?** | Snížený základ | [optional] 
**Overpaid** | **double?** | Přeplatek | [optional] 
**Arrears** | **double?** | Nedoplatek | [optional] 
**TaxBonusOverPaid** | **double?** | Přeplatek daň. bonusu | [optional] 
**CalculatedTaxBonus** | **double?** | Spočtený daň. bonus | [optional] 
**_AnnualClearing** | **double?** | Přeplatek na dani | [optional] 
**YearTaxBonus** | **double?** | Rozdíl na daň. bonusu | [optional] 
**PersonalNumber** | **string** | Os. číslo | [optional] 
**NumPersonalNumber** | **int?** | Os.číslo numericky | [optional] 
**TotalIncome** | **double?** | Celk.příjem | [optional] 
**TotalInsurance** | **double?** | Celk.pojistné | [optional] 
**EmployeePremium** | **double?** | Zaměstnanecká prémie | [optional] 
**EmplPremTableWR** | **string** | Měsíce pr.poměrů [persistentní položka] | [optional] 
**EmplPremTableAgreement** | **string** | Měsíce dohod [persistentní položka] | [optional] 
**EmplPremCalc** | **bool?** | Počítat zam.prémii [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeePremiumCorrection** | **double?** | Zam.prémie - korekce [persistentní položka] | [optional] 
**HealthInsurance** | **double?** | Zdravotní poj. | [optional] 
**SocialInsurance** | **double?** | Sociální poj. | [optional] 
**IsComputed** | **bool?** | Spočteno [persistentní položka] | [optional] 
**TaxBonusRefund** | **double?** | Vrácení neopr.vypl. bonusu [persistentní položka] | [optional] 
**OAPensSavingBaseCut** | **double?** | SDS uplatněné do základu daně [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

